賣水族用品 - 魚缸水冷Hailea HC-130A

$450
運作正常，原本用作淡水缸
有意 tg